\documentclass[../Resume - Baptiste Prunot.tex]{subfiles}

\begin{document}
\fr{\cventry{2015--2017}{DUT Informatique}{IUT de Dijon}{}{}{%
        \begin{itemize}
            \item Apprentissage de la programmation, et des bonnes pratiques de développement.
            \item Stage de 3 mois à Bangkok University en Thaïlande
        \end{itemize}
    }}
    \en{\cventry{2015--2017}{DUT Informatique}{IUT de Dijon}{}{}{%
            \begin{itemize}
                \item Equivalent to Higher National Diploma in computer science.
                \item Major: computer science
                \item Courses: Object Oriented Programming, system programming, graph theory.
                \item 3 months internship at Bangkok University, Thaïland
            \end{itemize}
    }}
\end{document}
